致無返工嘅各位:面對不公，多用鏡頭記錄

話俾世界各地朋友知，我哋香港3隻狗，性病係對市民幾好，將真實一面流傳落去，同新疆，西藏唔同，我哋仲有sns

利申，5毛，祖國萬歲